聯絡BBC CNN既咁多位 我地諗清楚個矛頭係指向中國定香港

我發覺好多外國傳媒報導都定義左係一場香港既內亂
中國政府係置身其外
我地要做既野就係點名指明係 中國 習近平 既專橫導致香港既局面
係而家G20 貿易戰既情況下落習近平面 先至有可能比到壓力港府

習近平管治無能導致香港亂局

why not both
就係共產黨指派港共

焦點得一個架咋 唔好比佢地shift到focus落香港政府度

push

推

both